已經好想去旅行體驗下唔同野

已經唔知依個世界仲淨得低幾耐時間
可能人類既文明就係依家0.5級成為終結
想盡快體驗曬世界所有野
好想快啲可以去旅行體驗風土民情
武肺之前仲諗住買部相機
自己一個或者同女朋友周圍去
依家只好期待快撚啲有疫苗

點頂

去過邊之前？

我明白你

想去中亞同南美

中東不了